神獸召左 左膠咪撚阻

撞人的士佬獲贈52萬，對家想用破窗效應引發更嚴重嘅恐怖襲擊

大佬啊撞人無比人拉 仲要有錢收 左膠就咪撚再「嗌唔好打 會死人」
仲未見到啲關節位有傷 等佢地變真（廢佬）

推10

on9 真係死咗人的話，所有和理非極大機會唔再出黎。

On9 的士佬驚撞你唔死